一人一次淘寶客服打光復香港

咁大膽

你咁樣即係撚鳩人姐

想玩撚死人咩

係個客服大膽

好人好者會有淘寶acc？

大陸有人支持香港好出奇咩 樓主真係想玩死人

店主真係多謝你

又一次玩死自己人